請適當利用Fact Check

Fact Check的而且確係重要
但唔好再咁執著喺啲非必要嘅事
例如係對運動有利嘅野

睇返對家 你有冇曾幾何時見到佢地認抄車/柒咗
抄又點柒又點？自己知咪算囉
唔洗唱比全世界知你抄咗車嘅
對場運動有利嘅流料
自己人睇到咪唔好出聲 出面嘅人咪比佢地自己發酵囉
你FC完 佢地咪又話你放流料 堅料都話流架啦
唔通出嚟話你好有擔帶 識FC咩

睇下個熱門 氣槍單野佔咗幾多
係比你發現咗抄車 咁又點
對我地好有利？定係知道咗就會贏？

唔好再講咩我地同狗/藍絲係有分別 所以要咁做
你睇下琴日發生咗啲咩事先啦
到今時今日都仲要執著喺呢啲野度
搶撚哂啲Focus呀

TLDR
影響到自己人嘅野
=會造成恐慌/散水/行動上有影響 或 比大眾有唔好感觀嘅野
要FC

影響唔到
唔洗FC
FC咗都唔洗衝出嚟宣布

啲三毛post就冷處理啦
負皮都冇撚用架 直接唔撚好推啦

係咁乜都FC 啲行動post 文宣post
沉撚哂架啦

推

希望呢個係最後一個冇實際資訊嘅post

講得好啱
幫推

推!

推呀
唔好再搶fo啦

講開又講 唔好一見到FCed就信啦
仲要爭住宣布
有啲野諗下都知冇可能

Pish

Tui

外媒唔會搵對家D料因為知道出名假，通常都會係我地呢邊搵料
依加我地又唔係唔夠真料，點解要提高外媒同我地炒車機率呢？最後知道我地成日放流料，搞到唔再報對我地有利既新聞咪仆街

你放流料嗰下佢已經睇到 可能仲報埋
喺你出嚟宣布係流嗰陣 佢已經報咗 唔係未試過
所以重點係唔撚好放流料

幫推
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關